努力做好自己

可以嗎？